香港邊度有得做 ear wax removal

成日睇外國人做ear wax removal啲片，好撚大舊耳屎好爽
唔知幾多錢呢

Key word = 採耳?

旺角黃文琪

有埋鏡頭睇到果啲

你話耳塞用油都唔掂 醫生可能會做

好鍾意睇果d 片 好減壓

中學個陣試過，都要成800幾

睇親片都撚到勁大舊
到底係勁耐冇撩定係放大左個鏡頭

有無鏡頭睇自己啲耳屎

好撚好睇同啲人擠暗瘡有得揮

我覺得係放大左鏡頭見佢撩出黎個size都唔係咁巨

Book左下星期去耳科專科整

最鍾意睇用夾成塊膜咁夾出黎，一定好爽

我幫你撩 我失業

撩出黎咪見到 成碌棍咁

了完醫生俾你睇返舊耳屎
黑色的